日本邊條女cosplay TIFA 最似？

有冇專業鑒賞戶 post下？

離下題:芝麻妹

[行動po]香港人日程表更新

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

強帖LM！

最似真係佢

呢樣真

唔好話香港, 全世界最似TIFA真係得+善BB

真係好撚似